【#OneArseneWenger】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

睇到喊

byebye

喊咗

爺爺

卡蘇

下次可唔可以早D

Bye bye

好似唔見奥燒

爺爺bye bye

Merci Arsène

喊緊開唔切

太子同爺爺應該有心病
hea到呢

爺爺真係好型

差唔多70歲都型成咁

真係睇到眼濕濕

爺爺多謝你

Bye bye 爺爺

bye bye

未來三十年都唔會出到一個雲加

真係俾咗條呔個小朋友

雲加時代終結

白帽條契弟

咁就完左

有冇Now手足 我想問播完定仲有

Oh Sanyo carzorla

球童look cap 帽

屌你老母馬體會!
下年炒鳩你

句bye bye

屌出黎

會唔會拋起爺爺

爺爺忍住唔喊 我仲傷心

Yaya

只有一個雲加

講真球員二代嚟計Enzo Cazolar真係最好波

完

羊原來咁多仔

送tie

好想要件tee

Shit 流左兩行馬尿

好撚高幾靚仔果個邊個？
青年軍？

細路拎反個牌咁撚耐 點解咁多柒野

句bye bye係喊住講

this la diu

Macey
青訓龍門

禾刀系

美斯

屌佢老母

冇左雲加 應該會小左人睇阿仙奴了

唔係話仲有嘉賓個堆舊球員會出來咩？

K6

k6

多嘴狗躝！！！

係咪講macey

自從歐聯決賽之後再次流淚，咁多年好多既情緒起落都係雲加帶俾我
開心既好多，唔開心既亦有，呢個世上只有一個雲加，前無古人，後無來者

其實幾hea
不過無計, 真係乜榮譽都無

要馬體落歐霸

球壇上最受人尊重既領隊
除左雲加，無第二個

多謝你呀爺爺

再無 教咁耐歷史既領隊係英超

最長淪落到般尼

所以呢一走 真係時代轉換

小組賽第三先可以再打一次

爺爺講byebye嗰一刻
好撚sad
我真係喊左
我的青春

多嘴狗有冇喊？

Macey
third goalkeeper

走場狗躝未

見到爺爺講BYEBYE 真係好傷心

自己攞嚟

k6 真男人 再傷心都笑住頂

高大靚仔嘅美斯

走場狗仲好意思出黎

睇到眼濕濕

老費囉

以後都唔會有，一個教練可以給予一間球會咁多資源
無人會再有咁既能力同權力

早多兩年走會好d

好多人想睇佢扔水

叫佢早d收皮

邊到有得睇 now冇播

827 EPL matches

官網

la Ching

起球場果9年10年

點解唔見ozil

今年係教咁多年最撚西

now仲講緊?

現今足球唔會再俾一個人有咁大權力
好唔健康下

如果仲有機會既，我希望佢繼續留低
無論做咩位置都好，只要佢留低都可以

官網仲有

亨狗反骨仔

Skysports條撚屌講完作客0分未

「最」得一個當然唔會有第二個

Finally

唔係因為隊咁好睇既the invincible
都唔撐阿狗了

應該以後都唔會見到呢種場面

好失望

where is Henry...

拉拉錬

呢樣反而真

踏入21世紀

教練既地位愈黎愈細

爺爺執左道付咁

Arsene Wenger: "I would like to finish in one simple sentence: I will miss you. Thank you all for having such an important part of my life, thank you all, well done, bye bye." #AFC #Arsenal

santi

Wenger: This is more than just watching football, it’s a way of life. It’s caring about the game, the values we cherish, and as well that something that goes through all our bodies in every cell of our bodies; we care, we worry we are desperate. But when we come here, we realise.

阿狗fb

如果上年走都叫有個fa cup
今年真係乜都無

好lag

我都係 仲要話咩要我地繼續支持班走場狗
屌明明係班友搞走你

咸到跪左係度

咪再影高安基啦

雲加一定唔肯
佢要獨攬大權

簡奴

雖然理性想佢走
但係真係想像唔到冇左雲加隊波會變成點

佢都好唔捨得走

講真,雲加去到最後都讚班球員係有quality,叫大家要繼續支持班球員

但諗起上場對馬體會個個都無火無決心就嬲,明知係雲加最後一次歐戰,都踢到咁！英超就淨係識踢主場,作客就收哂皮

呢班球員有無慚愧呀

真

雖然反雲 但呢刻都有啲眼濕濕
Merci Arsene

屌你老母高安基

由始至終
佢真係好愛球會
以後我地既新領隊仲有冇咁愛？

分工係需要既
一個人做唔哂
宜家運動所有野都講求專業了

.

喊左

真 臨尾都要玩9雲加

fuck off henry! Wenger is your DAD!

龍堡仲係好撚型

諗起Fergie
細細個(小學雞)時期睇佢地睇到依家 估唔到以後冇得再睇
Fergie 依家入院 好驚第時聽到雲爺爺身體都會唔掂
希望佢保重呀

都幾難有，除非又少帥教好多年

話時話有冇正既雲加手機WALLPAPER?

其實曼聯係一個例子 即管睇下要低潮幾耐而已

剩係認得蘇金寶 簡奴
仲有邊個有嚟？

petit好撚型

明明可以攞歐霸

係嘅呢種模式好難 sustain

竟然有空櫈
留俾我
Bye bye yaya

陣中得羊mk

如果上年拎到fa cup走 都叫光榮退休

成班小朋友黎哂
好似拎冠軍咁

都唔係話太多舊將返嚟
遲啲仲會唔會有告別賽果啲？

仆街 羊個仔白人黎既

martin keown
pires

講bye bye 嗰下
好傷感
佢一路講一路眼濕濕

啲人走晒

冇奧巴美揚差好遠
佢走d 位都幾到位

明明佢教到班狗咁
走完場都由佢場場有得踢

皮皮
基昂
比提

龍格堡 比堤 羅倫 基昂 皮皮

D觀眾走晒嘅屌

爺爺 byebye啦

龍格堡呀

係世界潮流
乜都要快
無可能一個教練教咁耐了

一路行一路塊面都有啲抽搐

皮皮 龍格堡 比提 基昂 羅倫 阿里亞迪里

插喉都keep住睇阿仙奴牙

屌班球員真係好撚好戲，今年踢到咁撚西都笑哂口無事發生

我唔係要求一定要贏馬體會,但係連基本嘅決心鬥志都無,連我都覺得自己浪費時間喺度睇直播

走個班係作客球迷？

同救
用一排都要

爺爺留落黎D人都冇果時曼咁差 期待邊個會接手

分權係好事嚟
一個人做唔到咁多嘢

無咁好耐性
阿迷可能都要接受頻頻換帥

原來係皮里斯
有條友好似龍格堡

當艾利亞迪里都係到亨利走去講波唔黎真係有d過份

蘇金堡
簡奴
比堤
龍格堡
羅倫
基昂

仲有個係咪艾里亞迪里？

petit

"Above everything, I am like you, I am an Arsenal fan." - AW

光頭果個咪係

亞當斯做領隊

基昂走去屌鳩老燒啦

呢兩個希望可以踢耐d

不嬲最後一場主場賽事之後都咁嫁啦

最後爺爺強勢回歸

其實有奧巴, 希臘仔, 同埋坦克對馬體會好好多

龍格堡真係最撚型既光頭佬

始終覺得爺爺最後呢幾年 既簽人 係為左留比下一任

特別簽ozil同山時 之後既拿卡,奧巴 同順手換1個mk返黎時

又係你個傻閪

屌埋多咀狗啦

坦克垃圾嚟

應該冇咁大鑊，雲加戰術咁撚廢

開片啦

細梅走開啦 某程度佢真係累撚死雲加

得罪講句雲加係有能力控制到班友盡展所長嘅，佢就唔會今日就離開球會

呢d 咪真阿囉

下年如果新教練教唔掂阿記
可唔可以叫雲加出山

坦就不了比人屈轉身尾死

yaya
5反了

係
佢真係唔捨得
但真係需要退下來
唉
聽佢一路講
就諗返以前係點樣愛上阿仙奴

唔好害佢啦...

做乜提起25法比

阿迷接受度比雲加tune完其實OK，高層相對其他隊亦唔係急進。

又係你隻送張賤種

屌 我仲以為第二個

係咪完左
得番兩條友吹水

以前德甲幾勁

你邊撚個呀屌你老母on9仔

唔覺得會低潮
廢蛇走嗰陣嘅獌係算高位當時成績唔差之後就換咗人成覺得有低潮
依家阿妓已經係低潮緊，正正係需要新衝擊
而且雲加戰術臨場調動過時係不爭事實

法比唔係真阿咩？

好似有

屌你老母旁述曲線反雲

Wenger in

咁而家個班底點都好過獌個堆既

開心日子咪同反雲狗嘈

大家其待下一季會打番咩成績？前4+歐霸冠軍係基本？？

人老就會多病痛

會死

學識接受啦

阿里阿迪里都有翻享利件25狗

嗰兩條友講撚完未

Wenger “Henry is a top player but not a great one, you can not be considered great if you fail to score in finals” best ever Wenger quote

love story

Olivier Giroud on Arsène Wenger:

"Arsène Wenger deserves a great tribute for all he has achieved in his Arsenal career. I hope he finds a new challenge too, because I know he is still hungry to win competitions. I just want to pay tribute to him."

希望爺爺之後去psg攞返個歐冠先退休

回完家，當我阿係乜？有冇將爺爺放入心中？

LAST主場丫嘛

年年都係咁

靜啦
停戰一日

希望真係有，享利柏金果啲今日都唔黎

有時代入去佢度諗都覺得佢真係好唔簡單
離任留比下個領隊健康嘅財政 一個好睇嘅球場
最緊要係一隊好好睇嘅波

享利講波啦
死剩把口

手渣呢班陣容 其實好豪華

但要點踢得穩定 改善爺爺既缺點

除了班後防要大執，
前場搞下啲戰術，正選果班算夠用，後備就弱啲。

Ozil?

個垃圾屌佢老母挑9我

聽日起身kane 番樓

你條戇鳩仔季初咪比我屌到反皮潛水

黎左囉

享利講波
迪達子捧盃

係荷蘭 驚坐飛機呀

基佬有無黎

佢真係一個好好既人黎

咁快完
有冇skysports link?

識你老母咩
日撚日上黎睇你9up呀？

有farewell睇

4d3601547514262ffcb5e90ab837c9d5b4b81349

感冒未好返

Fb 冇撚左

我基殺利

官方app?

條片咁撚hea

完晒啦唔係咩？

條友係咪做完戲就即刻走咗

冇反應

應該仲有press conference

後防要執 防中又要 又要買翼

睇埋記者會先

享利都眼濕濕

緊係啦冇得再反雲

euro star lor diu

呢句野幾時講

喂喂 嘈交死開d啦 屌你老母

等press con 等到2046

等記招

阿狗pr不嬲99地

禾B全場第2高分
勁到

係撚唔係

希望有真正既防中

雲加其實有責任心到

債還好 條數正面

足夠人腳 球場擴好 又可以研究幼幼

個攤子其實好好

冇錯 起球場
串燒3寶 vps做狗
法比回家
佢一路都好大壓力
但到呢一刻起碼隊波留到燒
奥巴mk拿卡
好過獌嗰年

踢緊波

鱷魚淚牙

反雲死全家

下年肯定BINC 班反雲

你條傻閪當日幫張狗護航 我屌你老味 今日都借啲倚反雲 我屌你老母閪呀

咁奇怪既...

反亨利

梗係啦，終於屌到爺爺走人，開心到……

我都同意要換嘅但唔好再反雲啦
佢係阿最低潮都冇放棄阿去皇同獌
呢家係佢最低潮我地都企返係佢個面啦
時代唔同 佢個套不合時宜
但唔係佢錯
今日講bye bye 希望佢開心
一世迷雲

對球員有責任果隻先西利

個盃柒撚到

勁細個...

係咪完咗？

講真 陣中有三粒星 一堆二線頭又後生既球員 中青幼齊哂
留比下一手幾正

Ebay有件tee賣

其實最不滿佢呢幾年對班球員要求太低
好多時輸波都搵籍口
犯錯既又有得繼續踢
結果搞到成隊波個心理質素弱到好唔似樣

不過點都好
Merci Arsene

可能特別賽先多d睇頭

是咪0220先farewell

電話睇cap 左好多圖
十年後睇番......

jaded

farewell完啦

老費走時自己風光 留下爛攤子
爺爺走時留比阿記嘅 係健康嘅財政（用唔用睇19高層）唔錯嘅陣容（有潛力 需要伯樂 雲加今年呢點係做得唔好）下手做唔好真係冇得賴

btw聽朝返工

等睇記者會

我見佢寫咩 6:20 仲有event 定我要驗眼

有無咩特別souvenir 好希望告別賽多d人黎，grand d

咪完左囉

受住靶咁走

記者會來ok 瞓教

佢唔屌人 唉

聽日返工都老鏈都睇埋

其實好幾個都比佢寵壞，環境太安穩，對佢定對球員都係

"One day I'll go up to heaven & he will ask ‘What have you done with your life?'

The only answer I have is ‘I tried to win football games’."

- Arsène Wenger

高安基死十次都唔夠

好想基佬有返黎

人生總要帶些遺憾

呢個唔係03個個咩？

嘈交死撚開啦
雲格大日子開開心心唔撚得

好期待雲加本自傳

口不出惡言
君子

Thierry Henry on Wenger: "He was a father figure for me. He unlocked things in my brain to reach a certain level. He had the way to make you believe that you were the best in the world."

Henry: "He will leave a massive hole at the club. The guy that will come after him will need time. No matter what you say, people are used to that [Wenger as manager]."

痴撚線

喊死左

真好似係咁

係呀 要佢keep

下手一定需要時間
重斯tune 過隊波踢法都有排搞

英國1820=香港0120

點解入唔到歐霸決賽

你個名

咁點解唔黎

太斯文 如果陣中冇大佬 隊波就會退步 呢點確係佢缺點

03真果件大好多
上年佢地黎澳洲帶左件真FA CUP同假英超杯比我地影相又係咁細件

問下班仆街啦

雲加 我愛你

喂喂喂 我屌你老母呀

問k6

完左啦

慈父

講到尾
爺爺將一生奉獻比阿仙奴
好多謝你
更加要多謝你令我愛上阿仙奴

嘈少句啦

大佬唔洗返工咩 但又唔射波

但班走場狗唔係
不過呢個係我最佩服佢嘅地方
一生偶像

以而家隊波人腳
唔打控球好似仲好

以為佢送vip room果個比佢

係爺爺身上真係睇到咩叫 君子相分 , 不出惡聲
就算啲球員今季打得幾差 都feel到佢係真心講叫gonners以後都要撐球員
好耐冇見過咁偏袒照顧球員嘅領隊
之後都應該唔會有

其實我覺得我地啲人腳幾好
今場大家都積極
唔明上場發生乜事

佢去左 邊個係sky sports 迷雲

金色個個係細過銀色個個架喎
唔係咩？

岩岩影住條高安基

曼果件犘狗同雲加真係2大對比

其實佢15年拎完個足總盃退休咪
嗰陣肯退咪風風光光
係要打爛自己金漆招牌
講真雲加肯走我真係好開心
但都真心尊重佢
希望下手領隊帶返阿記東山再起

太好人

佢又唔識找大佬
法比仔做隊長

買左佢之前個本仲未睇哂

Arsène Wenger speaks to Sky Sports about the health of Sir Alex Ferguson:

"I'm concerned because last week we were together. I just have a message of support and I trust his strength and his optimistic character to recover."

真哥個係museum 呀

係呀我去酋長都好似見過

我一定會撐
一日阿狗終生阿狗

FA幾年前改細左
我地前幾年破冠荒就係第一隊捧新果隻

都係k6條仆街累事
雖然成隊都麻麻

一齊完場點黎

大陸仔今日好高質

永遠既朋友

佢果下走場都好慘既
唉成隊唔係用心踢

好似話爺爺個陣想退但阿仙奴冇準備到搵新領隊 所以爺爺留多幾季

市面上果d好似都唔係佢自己寫

It has been a long while since I last felt this sad... the moment when Arsène said bye bye with a smiling face, marks an era’s end.

I don’t know where which direction arsenal will go, but merci Arsène.

爺爺真係唔會公開出聲話班球員

頭先好似見到佢有黎

Arsene Wenger: "It's very emotional. It's the last time and it's such a long time. Such a big love story, and of course you don't want to end it - but everything comes to an end." #AFC #Arsenal (Sky Sports)

Wenger: "I think it's a season of contrast, we've won 15 of 19 home games and have scored a lot of goals - it might be our best home season in my 22 years. But it didn't end like we wanted it."

頭先有人講再冇一個領隊會咁"愛"阿仙奴
之前成日屌佢 但見到呢句真係好沉重

唉高層唔肯搵領隊嘛

雲加係神

唔係15年 上年

唯一一日

想像唔到冇咗爺爺嘅笑容

15分都黎緊，係咪有press con 架

頭先睇官網lag到死
但我一見到雲加就忍唔住喊左
見佢繞場一周 好感人

我諗得佢

上年想退呀

我都唔知 16年買
但好多圖

Dllm下體點解今年要踢歐霸

喊完了

sky訪問緊基佬問佢對於爺爺既感想

呢句真

Wenger: "As a manager you disconnect from your feelings or ask yourself how you feel. You become a bit robotic about just wining the next game and the problems you have. You forget yourself, it will take a bit of time to reconnect and really know how I feel."

如果唔係同時間我諗佢都會嚟

有冇手足個心好似穿咗個窿咁

下年馬體夠薑落黎再踢過

好似女朋友咁
曾經有一個好愛你 但樣麻麻地
之後有個好靚女 但你愛佢多過佢愛你

佢好似講過唔會出自傳

就算其他領隊黎都係打份工咁既心態

喊到啲鼻涕都流埋落黎
真係好多回憶
我地一齊走過英超 足總盃 聯賽盃 歐聯 歐霸
我覺得自己同阿仙奴係一個整體

仲要係咁濕9 既球會

好多細路根本唔明雲爺爺有幾好.

但而加都未找新領隊

今年勁既落哂黎
拉素又上力
紅牛馬賽多仔

Link?想睇

佢個女又要問佢
“爸爸點解阿仙奴會出局既?”

豬蛇

屌舊年曼狗打ajax

應該話感情太深 就算新女 都無個種經歷

依一刻 好撚空虛
好似阿仙奴唔再係阿仙奴咁

雲加快d出自傳

加力子，我地因迷雲而相識

屌你老母馬體會

佢當係仔咁

加力子

It's like breaking up with someone you love but know you can't be with because it's not good for either of you. Apart from the bit where it's football and not like that at all 😢😃

五虎齊章未

我 仲係好不捨

我都有帶球隊
絕對認同佢呢句

我未睇過無左雲加既阿仙奴

豬蛇屌死死猁狗都算係對爺爺最後一份心意

gerb

曼狗32強去到決賽都好似全撚部唔係4大聯賽...
痴撚線狗屎運

唔會係自己想退啦
你睇佢今年宣布咗自己走之後d訪問
擺明係管理層要佢走，今年成績又咁撚差
而且今年反雲聲浪真係好大
如果唔係管理層同球迷迫佢佢肯定教埋下年完埋份約

在座應該都好少人睇過

唔洗灰心
下年再黎過 我地一定會贏到

咸到死 好唔捨得

訓了 聽日全力吹奏雲加

諗起班00後未來連雲加兩個字係咩都唔知就想喊了

四強靠mk入波⋯⋯
我地就係大炒人抵下冇左mk⋯

唔係雲加捧冇咁大意義

呢度有冇手足睇過悶蛋時期

我撐阿果陣已經係冠軍荒

Diu this pic

上年未續約果陣阿狗高層根本無諗定接班人問題

想天日射波留係屋企喊全日了

係 佢講過佢好尊重合約精神
如果唔係被迫走 佢一定教埋下季

比佢揀一定攬過世

+1

+2

98開始睇

所以13/14果年真係好撚興奮

好彩0304就迷上阿狗

唔緊要 下年有美羊！

冇乜心情睇冇雲加既阿仙奴了

我睇阿就係不敗果年

真係講經講句 冇功都有勞呀
的確戰術 續約 換人呢啲係佢短板 但係22年歲月真係冇人抹殺到佢嘅重要性
一句話要起球場 第二年開始就用啲青訓打
之前好多時都比人笑我地 4th is a trophy
但係講真依家英超有幾多個人可以做到咁consistent先
要walk out of club 好簡單 可以學摩狗咁亂嚟屌球員 可以學干地咁玩hea打
但係無論係佢自己堅持要留 定係球會想佢留 佢都係留低咗 教咗我地
要個70歲呀伯每個禮拜飛嚟飛去 真係辛苦了
多謝你22年嚟心力 祝你退休生活過得快樂
仆街真係就嚟喊

+2 (10-11) 開始

老屎忽

第一場就要睇列文紅牌

屌你老母馬體會 比隊西維爾嚟都好吖

我
初初睇果時法比仲係到

悶蛋時期應該講緊格拉咸果陣

雲加：我仲未退休

0304 too
高貝利真係好正d波

屌要不是細梅k6

悶蛋時代好似係爺爺黎之前
嗰時場場1-0算

柒左
我無咁耐呀
唔係話睇左好多年

屌 聽日唔撚想番工

講緊5大長老喎

好好彩睇過不敗果年

1998年5月4日
第一次睇阿狗拎冠軍
雲格第一個英超

佢好用心要d球員集中係比賽上面
唔好理d閒言閒語

爺爺下年去邊 會唔會PSG

領隊退落嚟都係退 嘻

個陣好憎亨利快開罰球
反而係歐聯決賽輸比疤
個場絕地一戰既感覺令我鍾意阿仙奴

0102年開始睇, 記得係個阿sir鍾意隊波, 之後留意 俾佢感染左

出大梅然左了

果時心情仲好復雜
果時好迷朗甸但又撐阿狗
好亂

岩岩睇果年就係09/10
之後10/11場場睇,果時勁鍾意nasri 同 arshavin
果種盤扭,宜家在陣無個做到

我00年個時鍾意阿士東維拉，
到01年我開始鍾意阿仙奴到宜加

我都係果年睇完亜視，跟住入酋長球場嘅球迷

雲加唔係退休
佢可能會去第二到教波
但下季我地見到既領隊 唔會再係雲加了

會唔會公布已經搵左新領隊？

99年開始支持

其實見住咁多年黎球員質素,球隊實力,雲加戰術每況愈下,真係好心up

我錯 唔好意思

佢係固執
但到最後係會改
四閘陣 三中堅
屌你要個七十歲既老野同你諗

出馬伕都冇咁嬲

1-0 to the Arsenal

迷雲一天
仲有兩場作客大把機會反

油腸杯又咪豬

撐阿果陣好迷法比同雲佩斯

果陣輸緊波真係唔怕追唔番
而家唉

拿斯尼好好腳法

想佢去
想睇佢捧歐聯

嗰陣咁既陣拎第4都算係咁
其實我最欣賞係佢足球理念
以前得阿先會玩小組彈彈波
嗰種賞心悅目的踢法
就算到串燒三寶佢都堅持咁踢
唔知之後的領隊會變成點

反緊兩場就算8-2都唔反了

記者會開始

有press con 喇

拿斯尼個年印佢波衫, 跟住做左地布

應該會睇法國同英格蘭世杯踢成點

5-3 米杜士堡

fulham 果場真係震撼到宜家

Wenger: It was a very sad day. For me I came here to make the first photos then the lorries came in for the rubbish. This stadium I've seen in every part, from press conference to technical area. It's part of myself.

press con 開始

08年開始睇
最輝煌嘅時光冇見證過
但因為雲加對阿記嘅不離不棄
令我知道球迷同球會最緊要係可以共患難

點捧呀 拎個法甲算啦

馬體會衰人

爺爺好似喊完黎

佢真係好愛阿仙奴
但時代真係轉喇

佢都貪錢

對曼大戰
氣勢
扭到小禁區先射
十二碼傳比人
亨利單騎

我都分唔清我愛雲加定阿仙奴了
冇雲加ge阿仙奴下季踢得再好都好似少左樣野咁

阿狗係比到個背水一戰既感覺
雖然亨利過左檔都做左一陣疤狗
但係始終比唔到阿狗個既感覺
不過近幾年都買少見少

爺爺雙眼通紅

Wenger: In my job you learn to disconnect from yourself. You don't analyse anymore how you feel.

我又想喊

帶下國家隊幾好 又有好多阿狗

mk做到

想喊

果時阿記同獌真係好top
得呢兩隊可以爭冠軍
油王一黎到我廠就開始低潮

I know how you feel bro

Wenger to BBC Match of the Day: "It is impossible to feel nothing unless you are completely robotic. It is 22 years of total commitment and togetherness. I would like to thank everybody. I had the luxury of doing this job for 22 years at the same club and I am grateful for that."

國家隊啦

世界盃年

好撚lag

官網順

拜仁囉
希歷基斯都走
呢兩隊是但一隊比佢拎啦

係窩,順過fb

Wenger: "It is difficult to analyse this season for what this team has done. At home is has been championship stuff, but away from home it has not been enough. We also went to the League Cup final and Europa League semi-final."

佢最想都係帶阿狗拎

嗰年451
仲記得享利一個扭哂人皇馬
殺到去巴黎
點知列文紅
不過朗甸加伊度奥
睇電視望住皮里斯比人換嗰下
佢好撚sad

國家隊冇數管
不了

Wenger on reaction from fans: "It means that even if you are not always happy, they always respect me. They know my commitment was genuine, total and with integrity."

當年冠軍編野
原來係5月4日，差啲當年今日

以雲加嘅戰術 比皇馬佢一兩年內都拎唔到啦

唔識英文睇唔明

Wenger is always looking forward. Asked about whether he is able to process leaving the club and as part of a long answer, he describes it as a "new start".

其實個後備龍正正常常唔咁失果2球近柱都唔會輸啦
艾蒙

個年LOOK到入決賽都執到啦

爺爺走左 都希望要多d黎睇阿賽事, 冇左爺爺既阿仙奴好似好陌生咁

nh3

係撚
真正打防反一年
幾勁

好空虛無左爺爺

亨利單人沖入去果下好型

My love and support forever

同pat rice 一齊睇波啦

列基美12碼唔入

第一次接觸阿狗係 winning 7
勁到仆街隊波
個個都跑得勁快

決賽失機

佢黎睇波已經好滿足

個記者問22年黎top 3既scene
yaya話太多,一時次間排唔到

果陣個陣點都好過而家啦

個屆後防打歐戰好醒神
左閘法明尼中堅辛達老師
淘汰賽0失球

我剩係記得佢下下龍門球開出界

比你都唔得啦 講乜都死

Sean Dyche, Burnley boss: "Arsene Wenger means a lot to the game, the only thing he'll be asking is if they could have done that more often. It's still quite fresh but in 10 years they'll probably be looking back ad thinking 'what an era'."

riquelme 球十二碼

出書講啦

舊年都跑得快 不過禾子比比鳥iwobi呢d冇撚用

果陣好似仲要ATV播
成日偷起身睇歐聯

i don't know

訓先
聽日再merciarsene

Wenger: "I would be happy to sit on the North Bank. The positive of that is I can shout at the next manager!"

我記得嗰年有希比
見到蘇金寶入波仲嗌撚左
不過嗰晚背水一戰
點失波都唔記得
精華都唔想再睇
見到嗰種擦身而過的畫面
仲要自己愛隊
唉 人生真係爭一個歐洲賽冠軍

歐聯仲要用防反

完全係個陣時雲加不恥既戰術

記得半場之後落雨

阿就失波了

john cross

訓了

中場靠法比輸送
真心唔差
同埋嗰年擺明想拎uefa

果陣聯賽442歐聯就451防反

想雲加有個歐聯帶落棺材
但又唔想佢教第二隊

係咪john cross黎

wenger: "The one positive of me being a fan once I've left is that I can now shout at the next manager!"

係

講緊野果條油

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

做咩

帶邊隊可以包有歐聯

講爺爺最型果次一定係上左奧脫福看台企係度

其實佢講到咁係咪真係退休

送支04紅酒

算啦佢回哂塘係事實

別人笑我太瘋癲

退阿姐

話抖完一個月先諗

我就係果次之後覺得佢應該要退休
感覺好輸唔起，小學雞

8:2
幾撚心酸
之後仲玩on call 36小時
迪達子

前面啲手足睇左幾耐波呀？話個獎盃細？呢個細金杯係英超特別為阿仙奴做，紀念佢地03/04不敗奪冠，真正獨一無二（起碼暫時係）。個杯一直放係球場旁博物館，我聽到話送比雲加keep我真係呆左 真係對佢最大最大既致敬！

仲有啲弱智話啲觀眾走晒，屌你老味個格係作客般尼啲球迷黎架

帶巴黎有機既

THANKYOU BYEBYE

BTW仲有2場架喎

記者會比左咩佢？

最後一場主場麻

紅酒

其實係啲球迷去晒中間

04年紅酒

John Cross now giving a speech: "I have been very fortunate to have covered you and Arsenal for 20 years... I can honestly say [this club] has never had it so good. You've touched us with your humility and compassion."

無聽錯嘅話係紅酒
john cross講個段野太撚悶

教訓下尼馬條傻西

又夠鐘睇時代的眼淚

西班牙打比

yes
雲加企喺度聽好尷尬

36c韻

手足岩呀
我都記得果時去酋長見到呢個細金盃
其實送出去對大家都好
新領隊唔洗對住件野有包袱

尼馬應該好鐘意雲格
自由發揮

毒撚表白咁

有無farewell圖 po上ig呃like

最尾個張好撚型

Wenger: "I would be happy to sit on the North Bank. you know what the positive of that is? I can shout at the next manager”

仲以為另外整

佢今日由走廊行出嚟好型 完全唔怯又瀟灑

迷雲燒

新金剛棒

Wenger: “Sometimes to make people happy you have to go somewhere else [laughs].”

Plz change the name of stadium to Arsene Stadium

著到咁撚柒黎送雲加

Arsene Stand夠啦

球場名可以賺錢

毒撚偷影慢慢J

呢道好多都未入過場
原來係同一隻杯，我以為係特別整多隻比佢

記得仲旁邊仲寫晒49場比數

好似有講複製品，如果我英文冇聽錯

岩岩先收工，同爺爺講聲byebye 同 多謝
屌最尾歐霸都要失利

再見了雲加

bob wilson 講果一大段野 應該有mention "replica"

anyway, merci arsene

決賽唔怪得佢
打少個諗住比人大炒
點知仲入波先

鬼佬ver嘅披麻戴孝呀你識咩

仲估係copy一隻比佢tim

係copy 一隻

全白呀嘛

其實仲要踢

成日諗自己最愛亨利 定係路斯基
原來兩個都唔係.. 其實最愛既係雲加

曼區仲話費sir送嗰隻杯仲大個我地隻金杯

皇馬

Wfc
廢蛇有冇不敗？

皇馬球波好靚

哦
笑下咪算囉 越大就越重要嘅話送部巴士比佢囉

節奏好快

送個球場比雲加啦

google咗 係英超award畀球會嗰隻喎

改名雲加酋長球場 話哂無爺爺無新球場

古天奴好廢

訓唔著 好感性 屌

球王哂左佢球直線

03-04 十一人
退役後有冇一齊在公開場合露面過？

拉莫斯真係狗黎

MMA

羅白頭太年輕了

認真 打架好好睇 呀狗幾時有返呢D 抽下水咁

等告別戰

一槌中落去

我怕疤主守就悶到爆

堅嬲啦 巴爾兩下都要黃
第二下紅都唔過份

轉頭咁樣紅

疤後防今日好性感

利申 中立 怕出面d 人發癲

個黑鬼中堅鳩鳩下

炒歐洲霧旅般尼5:0，
爺爺終於翻都生，唔反了唔反了，續約啦

Messi >>> c ron

見到鍠比人黑真係好撚爽

華拉尼d自爆唔差過k6

比人foul

so9踢跌佢

巴塞輸比羅馬真係一個迷

阿狗學野啦 疤一年冇輸過12m比人

老野

巴塞要不敗奪冠了

過足數拎金盃

上季嘅前半季阿狗都有玩黑哨㗎
唔知係咪下半季無過數就無咗
跟住輸下輸下連前四都無埋
搞到今季無歐聯踢

打般尼有

垃圾享利唔歡送爺爺

為錢出賣自己

紐約城主帥韋拉對於球隊表現不滿，他們在比賽中以0：4不敵紐約紅牛，這位法國主帥揚言如果可以想換足10個球員離場。

好似發左場夢咁

起身想繼續咸

沙加個instagram story拿卡好on9

One Arsene Wenger,
There's only one Arsene Wenger
There's ony one Arsene Wenger

on9仔基因

ccc尼都講88

天都為爺爺喊

享利條多嘴狗呢

佢真係真牙狗
次次都打論文咁
而家踢緊個d就得一兩句

痴撚線 現場仲有人等緊雲加岀黎
利申: 有份等

雲加咁夜仲未走？

唔洗返工牙 8點幾喇

凌晨等到天光

無人見過佢出黎 不過佢應該係啲黑鏡車走左

假假地雲加都算係佢恩師
唔係雲加我諗佢仲打緊後備

Song of today - it’s so hard to say goodbye

I will miss you boss

垃圾

咁踢緊個班可能面對面講曬呢

佢反雲大將軍

好想要merci Arsène 個件Tee
有無得買？ 抑或一定要現場拎？

見到佢地玩得好開心
已經忘記左星期四果場波

呢個辣殺球會 有得賺既 點會唔做
等消息啦

都完季啦 relax下等踢世界杯

60 鎊一件

Ccc尼回家吧

唔知雲加平時會同佢地分享啲咩人生大道理
個個都話雲加好inspiring 又令佢地由boy變man咁

如果冇雲爺爺，享狗條假阿係祖記摺埋左喇，有得咁風光係度講波？

雲格收皮之前J埋最後一季

我估Puma出年會有件tee寫住merci Arsène

想買件衫同場刊

CCC > OOO

boy變man 好gay

有秘密通道架

睇左天文台app 今星期個天都為爺爺喊

好心d死盲佬臭西咪撚揸車啦，成個九龍東俾你搞彎晒喇，塞到pk

有冇手足今日返工唔做野紀念爺爺

me

Shoot jor ball

Me成個月都唔做紀念爺爺牙

阿狗YouTube條片本來好完美，點知最尾彈隻義和碑出嚟賣廣告

pk公墓猿

Merci Arsene 牙清

Dllm 收到報稅單，養呢班垃圾

今日決定唔食lunch 紀念爺爺

要下半旗添

決定朝早飲杯咖啡紀念

rich
我諗住去麥記搵二手汽水飲ja

今日無食早餐紀念爺爺

疤過埋蝗呢關要不敗奪冠了

用電子稅單啦，可以計埋要交幾多稅養班垃圾

賺咁多都扮窮，狗黎

記住準時交稅 做個良好公民

我唔使交稅牙，就知我搵得少啦

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

過到英超stoke city都吊打疤狗啦

收工未呀

老坑5 sick 用

爺爺係咪得返鬥長命紀錄仲保持到

仲要逃稅，報左京

渣ga

輸到掉水樽紀錄

不敗奪冠意假都有啦
好似係

黑返黎

反雲狗仲未死絕

屌 今日咁撚塞車

glo

梗係啦，佢識咩波啫，扮反雲埋堆咋

厲害了 我的雲

個個都諗住爺爺揸車

呢個星期俾面爺爺，由你班迷雲狗吠下
反正最後一星期了

仲要倚賴交通工具

普狗唔好強忍淚水

尋晚睇完爺爺就出門口行返公司，差唔多到了

清揸飛機代步

其實不敗得 90 分
曼城而家都 94 分

贏波有幾難牙
不敗先難牙

雲加
宣佈留隊了

新領隊一出事就開始知道爺爺的好

2007爆升未

雲加夾埋球會cap水

訓醒了

起身梳洗了

雲爺爺唔知有無炒股呢

收到風all in左平安好醫生

唔係掛

有 14 季可以冇聯賽冠軍
9 季冇任何盃
先炒新領隊

我地有球場
球場》〉》〉獎盃

好似all in 2&b咁
最後都係乜都無

2&b唔係咁差者 仲咁後生

又要遲到 對不起公司了

佢係阿狗無乜定位
攻中無視野
打邊無突破
b2b無跑動
防中又岩佢

啱啱先上車
冇時間食萃華早餐

攻中10號位 再練多兩季睇睇

萃華係大6A貨？

躝啦，都踢左幾季啦仲係咁

20出頭者

其實有跑動同視野喇
琴日有兩球都係佢間接做出黎
係 decision making 差同射波廢

Yes 香港好似叫翠華

佢係肯做配合囉，但對面一出大巴陣佢就收皮了

我覺得佢諗到 隻腳唔聽使做唔到

其實而家有無話邊個接手呼聲最高

出大巴全隊都收皮 大吉魯都走埋

雲加個仔接任

以前大巴陣有張90都叫有d機，而家輸左8成

咪又係死去之後底線傳底
啲 end product 垃圾到

隻8107好撚勁呀 唔敢入

得佢一個突破到 出得垃圾都無計

2&b=廢版路斯基

下季起馬要買一翼一中堅

傳買土耳其中堅

希臘佬+細梅 就咁睇其實ok既
後備有k6 張伯斯

如果得50m買防中先 再買翼

Fékir 呢個目標無左喇

想要邊 type 翼
我見琴日哈多士縮得後 sane 都冇位做突破
廢左

唔要攻中喇

阿仙奴咁多年無乜邊隻翼唔係攻中翼

Free sign Meyer 算喇

睇下下季教練踢咩波

我地移動個波速度太慢
對面好易防

運轉好慢
破唔到大巴

仲有成日自爆

比個基佬你都冇用
一來出波廢
二來禁區得一個基佬兩三個中堅夾佢

番去食樹皮算

仲信細梅

點都要有隻翼做下變動，戰術上都陣性d

下個教練唔好玩區域聯防角球ok

一係 mixed
Man mark 我地班矮仔 1 v 1 輸硬

大家咁早又開始傾波

上季又話家人因素佢想去意假?
賣左佢啦

但鏝真係好癲喎
94分 不得了

今季之後應該得返 10M

個市針,唔敢炒股了

10M
唯有買多幾個浩頂試試

國米簽左de virj唔要了

btw想問鏝輸左邊兩場?
好似有一場係輸比獌

猁狗破左佢不敗

是撚但
毒瘤都係要切

Most wins in a season = 上年干爹車仔同今年鏝
Most points in a season = 04/05 摩佬第一季軌 (95)

不敗仲未破到
爺爺好波

但琴日就咁睇 佢好似好過黑碧少少
走位靈活啲 控球又好似好啲
不過我相信只係一場半場 叫佢打馬體會都一樣踢到屎咁

雲加得一個女
仲要97年出生 今年先21歲

K6已經要做後備
BTW細梅賣啦 咁多甩漏

雲加之前出軌離埋婚
佢人生得返足球

好多場都係咁
打得好慢
傳黎傳去 無限回傳
無咩有用攻勢

2&B都仲可以睇睇,黑B只係勁版SON NO GOAL, 堅係要賣

等俾mk仔中出又食又拎
爺爺副身家冇了

又玩幼齒

做左22年得咁少人送自己最後一程

邊個諗送金杯仔，好似串鳩雲爺爺咁

諗番起我地都幾勁
舊年足總盃咁都贏車
要比啲掌聲自己

嘩我依家先知佢衰偷食
我剩係知佢2015年離婚喳

靠佢

屌 會唔會我地上次打馬體會
應該出2&B試下 換黑碧落黎
話唔定會入到波
(FF中)

叫啲球員溝佢個女
例如黑碧 2&B

算係咁啦
全場爆滿喎
仲有我地係屋企默默支持

隊長好波

大家覺得邊個做下任隊長? 施治?

讀 cambridge

最大機會係呢度其中一個

他近日亦公開表明下季會離開意大利。

「我在意大利已功成身退，我不是一個很著重戰術或數據的教練，我喜歡跟直覺行事，我認為教練應該憑感覺行事，否則如打機般，我不是這種人。」

「意大利足球很多人都追求數字及戰術上完美，但大多變數，根本不可行。」

根據天空體育報導，修咸頓中場勒米拿表示，如果艾歷尼執教阿仙奴，會像哥迪奧拿和干地一樣，給英超帶來特別的東西。
雲格已經確定在賽季結束後離隊，艾歷尼、利物浦助教布瓦奇、前巴塞教練安歷基都與阿仙奴帥位聯繫到一起。勒米拿曾和艾歷尼在祖記共事2年，他支持後者來到英超執教。

Skybet full list

屌帥 come on

屌帥

正牙屌

Jump了

牙屌

如今來自意大利《足球市場》的消息透露，戰術大師艾歷尼已經做出了自己的職業生涯，他將在今季儘量多的幫助祖雲達斯贏取冠軍，賽季結束之後就赴阿仙奴之邀，入主酋長球場。該媒體透露，艾歷尼在與密友的用餐期間談到了自己的下一步計劃，他希望換個環境以進一步提升自己的教練員生涯。

屌屌來吧

一早就應該出mk唔出黑b

屌你老母艾歷尼

屌帥！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

點解係修咸頓中場評論

我揀安76

五十歲的艾歷尼亦明言，暫時對領軍國家隊未感興趣，期望再教球會五至六年：“我比任何人都清楚，不可能永遠擔任頂級球會的教練，我預計未來五至六年仍會為球會執教，之後會嘗試參與國家隊的教練工作。回顧我的執教生涯，最大遺憾是未贏得歐冠，目前正為此而努力，希望在餘下的日子能夠一嘗歐冠夢。”

英超的阿仙奴、車路士及法甲豪門巴黎聖日門，都傳對艾歷尼感興趣。

不過其實個個都好啦

黎我廠贏r聯吧

屌屌，76，鼻屎是但一個都ok

佢以前喺蛆

７６廢老，不了

起馬唔洗再16強出局了

不過佢蛆狗都係屈人腳同黑哨

琴晚馬伕踢成點？

屌 比d濕鳩廢老搞鳩左半粒鐘

咁我地屈黑哨吧

廢蛇咪又係黑哨，wfc咩

Arsenal are now keen to make progress in their pursuit of Wenger’s replacement and, according to the Daily Star, have told candidates that they can spend £200m on incoming players this summer.

當堆教練傻仔

茅錢點買黑哨

傳緊祖搵佢頂艾歷利個位

羅渣士終於唔係最熱

真太子接掌阿狗，重現until we score牙

請羅渣士 真係搵隻狗去教好過
d防守係0

轟唔好炒干爹同我地爭屌帥呀

之前先傳50m

中上表現

而家阿狗都無啦
雲加=羅渣士=狗

屌屌都係欺善怕惡果類，
同以前嘅雲加有啲似

陳晚 義禾b 咁勁 都比人反
又過人又左腳重炮 係隻右腳廢左小小軟射

下 比佢搶到

黑奧燒
成場柒但係有三球關佢事

Rome: Lazio have withdrawn their contract renewal offer to Dutch international centre-back Stefan de Vrij who will leave the Serie A side at the end of the season, club sporting director Igli Tare said Monday.

The 26-year-old's current deal is due to expire at the end of the season but negotiations to extend with the Roman club had been ongoing.

"Lazio have withdrawn the proposal we made for a new contract to De Vrij," Tare told Mediaset Premium ahead of Monday's league game against Verona.

"We are withdrawing for reasons that we will explain later on. It was a choice made after many months of negotiations, but there is also a limit to how things went.

"He has been an exemplary professional and we thank him for that as well as what he'll do until the end of the season. He gave a lot to the club, just as we gave a great deal to him, but our paths will divide in June."

De Vrij has reportedly been targeted by league rivals Juventus and Inter Milan with interest also from English clubs Manchester City and Manchester United.

"It's not an issue of him agreeing terms with other clubs, but of being fair in negotiations," continued former Albania striker Tare.

"We did things the right way, but things changed at the last moment. We no longer wish to continue along this path.

"The only thing certain is that in the world there are no lack of players."

De Vrij joined Lazio in 2014 from Dutch side Feyenoord.

第一，三都ok

屌帥過黎教阿狗，你都過埋黎啦

都ok

今日決定單機食薩莉亞悼念爺爺

76 Please

個兩個德國佬完全收左皮

起碼入到8強

用愛黎打動佢

佢留係蘇超做山寨王

比隻安歷基佢

其實以前班仔真係好愛佢

真係有 老撚都買ah

Ebay會唔會有

差d 以為係六日子

又j 少過

兩閘啲傳中柒撚到
睇皇馬嗰兩隻閘啲出波
正撚到

淨係馬些路已經屌打全英超左閘

干地好大機會走啦都

攞皇馬嘅閘比完全冇意義
人哋咩級別我哋咩級別
佢哋當垃圾棄將嘅 danilo 去到曼城都幾勁啦

干地黎又要踢返3後衛

我諗我地隊好似無人惡
個個鳩下鳩下咁

第二係高普副手？

可唔可以棄埋巴利同摩迪過黎阿狗

唔撚知醜 黎打R霸牙 ？

呢兩個貼錢都唔會嚟阿狗啦
仲要前熱刺球員

佢地好耐未打過啦,係時候回味下

錢又冇 歐聯又冇

好想睇

ok easy goal come ar la diu

諗唔到鍠仲有咩棄將了

臭燒

係! 石內卜

如果屌帥教 藍斯有無機會續約？

講到藍斯自己好有MARKET咁

通常幾時公布

安利簡果啲都有，藍斯唔會差過人好多姐

至少完埋英超賽季啦

本來祖雲達斯在90分鐘內已經3-1領先，穩操勝券，但是補時第2分鐘，邦路斯小禁區內的凌空解圍卻將皮球打入了自家大門，比分變成了3-2，而後卡爾皮更是差點將比分扳平，只不過洛洛錯失機會，門前的驚險讓艾歷尼十分憤怒。
只見艾歷尼怒吼著狠狠地扒下西服，要甩出去，完全不顧什麼風度了，領帶也是被撕扯得歪歪扭扭。
祖雲達斯最終保住了3-2的勝利，冬歇期到來之前艾歷尼也能好好安穩一下了。

臭燒大獲了

去疤做劉以達接班人牙

K6先大鑊

如果計阿仙奴情況
可能安利簡係好用過藍斯

新隊長會唔會係沙卡
唔好c治k6

希望下年贏到歐霸

我地同皇馬好似差好多級
無得比

好好J

我驚佢完左世界盃先公佈

想像唔同雲加做呢啲動作

係好左D..但未到好好J
尤其防守

我諗就算唔係佢地 都會比牛奶或藍斯先

一個唔續約,一個得返一年約
現時情況唔會係佢地2個囉

大戰要來了

霸氣一推

咪睇下佢地續唔續約
教頭都未定 唔會咁快決定隊長掛?

佢頂籠都係推開佢
果然係gentleman

屌那星中銀個app on9

大家點睇我尋晚爺爺最後一場都做走場狗

除左大梅 德國狗我屌你老母

希望真係屌帥
感覺上意大利領隊戰術高一班

最緊要有火

屌帥好似成日試新陣

岩曬大家

終於都有個熱血啲嘅

1001係綠帽狗

原來干 daddy 踢少猁一場差 3 分
差熱 2 分

識用前鋒打翼
352 442 佢都可以俾三個中鋒共存
水貨一定有機會
爺爺連兩個同場都唔識用

屌帥 普巴 莫拉達都用得掂

屌帥可唔可以帶ccc尼回家

Mola 俾屌屌用

希望屌屌真係黎

連領隊都險簽真係笑死人

屌師教普巴斬波

不過我覺得就算真係FF到佢黎教
沙加會被棄用 佢唔用呢種派牌型防中 淨係鐘意黑腸/真防中
當年派路佢都夠薑drop

開始想念爺爺了

Xhaka win again

1001綠帽狗